點樣分辨真心朋友同功利朋友

如果生活環境好咗 唔好同任何人講

冇朋友點睇

唔嫌棄我毒柒肯同我be frd嘅就係真心朋友

我哋係咪真心朋友

貪我又窮又柒可以襯托自己靚仔social嘅真係功利朋友

問佢借錢

觀其言 察其行 自可得知

試下低潮、疾病、落難就分到

你唔開心個陣會唔會主動問你咩事/陪你

其實好多工程/it9都好真心唔功利，但前題係你要放低對人既偏見

何以見得 會有這個想法？

因為好多人會嫌人毒而唔想同呢d人接觸

問佢借錢唔還 再借 都肯借 一定係真朋友

ibank狗，金融撚，傳銷狗
正仆街

倫敦金

我貪你毒